青衣tg谷

有無發覺同我一樣無乜自己區朋友

想交下朋友,傾下青衣食玩住D話題

想join pm我 tg @LUKESIx7 我會儲下人先開 btw係青衣番工都入得

巴打睇黎你都幾鍾意開group

利申 青衣人

67喎，有邊個唔識

id?

who are u

推

開左未？

谷呢

青

青衣人留個名

青衣人tg左樓主

青衣人